csl sales請入

好開心終於脫離你嘅魔掌
以後唔使再俾你個垃圾網搞到躁底俾你啲sales打133嚟煩住晒
我真係好撚開心啊

用邊間好

喂 係咪何生啊

唔講 驚有人話唔好用我會柒咗

你電話咪會長期靜音囉

佢哋痴線㗎 打完畀你你唔聽就即刻轉用133打嚟

你估我係你

咪煩啦

癲 不過你都慣啦

啫點

你靚仔我幫你簽十年

屌你老母
Csl全公司死全家吧

你做乜咁惡

我脫離唔到

仲有幾耐

2年

咁如果我同你搞以我相貌你簽定一世都得

傻仔！！慢慢捱吧！！

兩年前問朋友csl收得好唔好
佢答我好
用嘅第一日一搭鐵即刻收唔到
我問返佢 你又話收得好。。。點解我會全程收唔到
之後個朋友 吓？？？乜地鐵要收到㗎咩？？？

。。。
我終於捱過來 我很開心

癲少陣啦

對我溫柔啲帽咁惡ok？🥺🥺

佢以為收唔到係正常